Documento gerado sob autenticação Nº KTX.495.060.I4C, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8153                  de  11/10/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°40441,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de SOCIÓLOGO, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, LOURDES ODETE DOS SANTOS (Siape: 0353599 ),  para substituir   EMERSON
CARDOSO LAMBERTI (Siape: 1646333 ),  Secretário do Centro de Estudos e Pesquisas em Administração
(CEPA), Código FG-7, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 11/10/2018 a 19/10/2018, com
o decorrente pagamento das vantagens por 09 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
